我屌你老母你係一就一二就二啦

Mlgdnllllhnh！！！！！！！！nbngdjnclsl-.——————-!!!!！！！！！！！

我係431...

係日常生活中聽到呢個數字就情不自禁諗起豬B你嘻嘻～

55

一二一二

🥺

大家好 我係香港撚男之友

收益?